好似仲未有一首鬧政府既歌

光復香港既有《願榮光歸香港》
黑警有《肥媽有話兒》
但政府好似仲未有 咁市民點表達意見啊

如果我呢個建議有啲低能唔好屌咁大力 只係想提出下意見